{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "정동진조각공원"
    },
    "text": "正東津彫刻公園 (정동진조각공원)　　　　　　　　　　　　　　　　　　広さは約3万㎡である。 正東津駅から南に700m離れている野山に位置する私設公園で、1998年5月18日に開場した。 東海はもちろん海水浴場と駅·海岸道路を一望できる。 チェ·オクヨンとウォン·インジョン、キム·ヒギョンなど彫刻家10人の作品20点余りが展示されている。 2000年6月1日には3300㎡の広さのチャンスン公園も開園した。 安東河回村の彫刻家キム·ジョンフンが製作した統一大将軍·日の出大将軍·得南女将軍など230基のチャンスンが随所に立っている。 正東津を訪れる恋人や家族連れの観覧客が多い。 近くにはドラマ映像館や砂時計公園などがある。 広い駐車場と売店·汽車カフェ·帆船カフェなどの便宜施設を備えている。 このうち汽車カフェは列車の客車4両を利用して作ったもので、海を眺めながらお茶を飲んだり食事ができる空間だ。 帆船カフェは長さ50.2メートル、最大幅8.4メートル、高さ（帆を含む）33メートルの大きさで、一般船舶の場合800トンに当たる。 1999年5月に建てられたもので、名前は「船頭が多くて山に来た船」だ。 1階はレストラン、2階はコーヒーショップが入っており、3階の室内空間と甲板は展望台などとして活用される。 各階に小規模ライブ公演ができる10坪ほどの舞台も用意されている。 一方、サンクルーズコンドミニアムも01年末に完工する。 長さ167m、幅22m、高さ46.2mの2万5000トン級船舶模型の大型宿舎で、45~110坪の客室200室余りを備えている。 この他にも72室を備えたビラ棟と523室を備えた本館棟を02年までに造成する計画だ。 また江陵市では公園の近くに風力発電所も建てる予定だ。\n",
    "QA": [
        {
            "question": "正東津彫刻公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "正東津彫刻公園は正東津駅から南に700m離れた野山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "正東津彫刻公園はいつ開場しましたか？",
            "answer": "正東津彫刻公園は1998年5月18日に開場しました。"
        },
        {
            "question": "正東津彫刻公園の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "正東津彫刻公園の広さは約3万㎡です。"
        },
        {
            "question": "どのような作品が正東津彫刻公園で展示されていますか？",
            "answer": "正東津彫刻公園では彫刻家10人の作品20点余りが展示されています。"
        },
        {
            "question": "正東津彫刻公園の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "正東津彫刻公園の近くにはドラマ映像館や砂時計公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "正東津彫刻公園にはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "正東津彫刻公園には広い駐車場と売店、汽車カフェ、帆船カフェなどの便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "汽車カフェとはどんな場所ですか？",
            "answer": "汽車カフェは列車の客車4両を利用して作られたカフェです。海を眺めながらお茶を飲んだり食事ができる空間です。"
        },
        {
            "question": "帆船カフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "帆船カフェは長さ50.2メートル、最大幅8.4メートル、高さ（帆を含む）33メートルの大きな船です。1階はレストラン、2階はコーヒーショップが入っており、3階の室内空間と甲板は展望台として利用されています。"
        },
        {
            "question": "サンクルーズコンドミニアムはどんな施設ですか？",
            "answer": "サンクルーズコンドミニアムは長さ167m、幅22m、高さ46.2mの2万5000トン級船舶模型の大型宿舎で、客室200室余りを備えています。ビラ棟と本館棟も計画されています。"
        },
        {
            "question": "江陵市の近くには何が建設される予定ですか？",
            "answer": "江陵市の近くには風力発電所が建設される予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 482
    }
}